大風著黑衫 有病戴口罩 方便用背囊

今日翻風落雨，有啲凍，
勸大家聽日著黑衫保暖

同埋最近多人流感，
唔想互相傳染就戴口罩

孭多件外套咁重用背囊最好

大家真係要好好保重身體

Btw, 以上嘅嘢好似話有攻擊性，
但佢唔係拘捕你都冇權沒收，
而且畀身份證就得，牌好似唔使抄

全民健康運動